# Equipement JST élec
<<<<<<< HEAD

[La notice de montage du timon avec le frein à inertie](./frein_a_inertie_timon.pdf)

our l'élec et info, Ce document référence, y a tout sur la page 3:

https://www.jst-mfg.com/product/pdf/eng/eSM.pdf


Mâle: SMR-0nV-B


Femelle:  SMP-0nV-BC

avec n le nombre de pin.

Il s'agit là de la référence JST mais dans la barre de recherche RS arrive à le digérer.



Pour ce qui est des pins, les mâles: https://fr.rs-online.com/web/p/contacts-a-sertir/1613367 - SYM-001T-P0.6

Les femelles: https://fr.rs-online.com/web/p/contacts-a-sertir/6881303 - SHF-001T-0.8BS



Pour la pince à sertir c'est celle-ci je crois SN-28B: https://fr.aliexpress.com/item/1005003223643211.html
